[又話爸爸係城中富豪］點睇蕭定一被追欠租？

冇衝突 大把有錢佬鐘意玩欠租逃稅

燒山好野

唔明，試舉例説明知

有錢同會找數係兩件事
有個前政協嘅後代都出咗名唔找數

愈有錢愈鍾意拖數

hmv睇黎會執

個袋大把錢唔代表要俾錢出嚟，啲錢係用嚟玩女玩車吸毒，咁你又可以奈佢咩何？

拖你數 拎啲錢去投資

欠債不還錢，以後那會有人再聽他正義之聱？

拎來玩都唔會還

唔正義先有錢喎

燒生都未死 D錢咪冇過一哥手囉

唔拖數邊得有錢。

有$佬先有資格欠咁多租

仲有人去hmv買碟咩？

問朱太

佢有賣好多音響野,電影嘅附屬品

佢個HMVOD 蝕死佢

我之前去hmv搵舊港產片 柔道龍虎榜
但就搵唔到黑澤明d 片
其實好少碟 同唔齊